【黑色五毛警告】陳浩天：周竪峰FB被五毛有組織惡意檢舉至禁言三日

周竪峰的facebook account已被中國網軍五毛有組織惡意檢舉至禁言三日